點解Ig嗰個swtttt_會有25K followers？

成日都見到佢D post係Ig 彈出黎

點知

好樣衰 成隻青蛙咁

係土撥鼠呀

邊撚個？

樓主ig好正

呢樣真

佢fb賣廣告個po好多人恥笑